# Padrões de Projeto com PHP 8
[Assine a Academy, e Seja VIP!](https://academy.especializati.com.br)

Arquivos do curso GRATUITO [Padrões de Projeto com PHP 8](https://academy.especializati.com.br/curso/design-patterns)

### Passo a passo para rodar o projeto
Clone Repositório
```sh
git clone https://github.com/especializati/php-design-patterns.git
```

```sh
cd php-design-patterns
```

Acessar o container
```sh
docker-compose exec app bash
```


Instalar as dependências do projeto
```sh
composer install
```


Acessar o projeto
[http://localhost:8989](http://localhost:8989)
